認為要血債票償嘅人入一入黎

梁義士屍骨都未寒，咁撚快就諗選舉選票

你地驚唔驚7月14有野係你地屋企搵你架

咁撚折墮都有嘅

垃會又DQ又分組點票，大家都知垃圾黎

如果垃會有用，大家一早唔洗上街啦

果啲左膠泛民呢刻仲想將運動轉成選票果啲

我祝你7月14俾野搞、生仔生女冇屎忽、全家不得好死呀！

人都死埋，搵食行遠啲啦，死仆街！

推

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

九唔搭八

選垃會點樣令到件事功成呀？

你解釋下俾大家聽啦

Why not

送中可以硬推都係因為泛民唔夠票，夠票咪硬推唔到囉

各有各做啦

有功能組別架大佬

同埋每日150新移民日日黎

係唔可能俾你贏哂咁多席架

泛民狗賊無一個係無辜

我知好多巴打會話各有各做

問題係總有人會因為咁

相信左選舉去投票=我地會贏 呢個假象

呢個垃會係點投都唔會贏架！ 醒啦！

仲有呀，黎緊最近個選舉都要去到年尾

年尾嘅話乜柒都過哂氣啦

更何況俾你選贏哂，都係改變唔到咩架

如果選舉係work，大家唔洗身水身汗食子彈啦

咁咪有巴絲研究拆佢既功能組別
其實冇dq,加埋自由黨，今次夠票阻止

認同血債票償咁講對死者不敬
但嗰時咁講都係叫人登記選民

就當你拆到功能組別，

DQ呢？ 宣誓有冇玩野都會中

龍門任佢搬

人血鏝頭
泛民，左膠賣港30年
當年功能組別都有份推 搞到成個選舉制度更畸形
依家連登充斥大量泛民左膠打手

登記選民係公民責任
但不會投俾建制同泛民，寧願投棄權

巴打心水好清

上次6件都係捉宣誓玩野

咁梁天琦同陳浩天呢？？？？

係 黎梗泛民好快割席 連登仔欲哭無淚定仲盲撐？

港獨
下次揾素人/本土唔講哩啲選咪得

其實如果有心有餘錢大家可以考慮下自己出黎選

兄弟爬山，各有各做， 而家唔係分化嘅時候。

佢地似想騎劫埋連登再spin去選舉

佢地騎唔到連登嘅話，成個去中心化抗爭就係佢地眼中釘

揾到素人/本土出選就得

為左個爛鳩議席咁都唔講得，同做狗有咩分別？

自己審查埋自己，仲講咩自由民主？

我一向buy香港獨立，反共
但依完都DQ你，再秋後算帳
根本要大多數人都醒覺 抵制建制泛民 推倒不公平選舉同港共政權先有得諗

各有各做囉 而家投票阻到示威咩？

點撚樣分化呀？

我夠話班仆街令人相信選舉呢個假象係搞分化啦

咁你係咪相信選舉=可以贏到令港共妥協大家5大訴求先？

我唔認為唔講哩啲去選就係狗
正如我唔認為松泰係狗

無錯呀 cls
事實血債票償呢招係好自私自利的做法
本身選舉制度已經畸形

有咩問題？依家泛民大把票，目標達成！

議席過半足夠阻止惡法通過

要自我審查去就佢個選舉已經有問題啦

終於有人講正常野

佢地想打如意算盤嘛

推撚到俾d兒登仔睇清楚事實

其實我相信好多巴打都諗緊同我一樣嘅野

呢幾日選舉撚同左膠全面進場，搞到大家未必想講出黎

但我覺得再咁落去會輸，一定要而家講哂出黎

講梗個選舉制度呀
以烈士黎拉票
但過往做盡賣港行為 明？

唔俾佢dq就得
松泰dq咗未？

點樣推倒不公平選舉
單純街頭抗爭？
6.12冇議員多次頂住差人都未必成功

事實係150新移民+DQ，唔會過到一半

巴打你真係諗下啦

屌！
理撚得佢唔俾入閘定DQ，票都投唔撚到你仲講乜撚嘢呀？
個遊戲規則就係咁，邊撚個去參選就由佢地諗嗰啲問題！
你嘅責任就係選佢，或者其他你鍾意嘅後選人，你俾禮義廉都得架，理撚得你！

你無票投就乜撚都無份決定，就係咁簡單！

成件事唔撚係鳩行鳩和理非鳩衝就攪撚掂囉，長期戰黎架你老母！

今次最大贏家咪泛囉
但唔該認清事實
係咪無人知泛以前做左幾多賣港行為？

咁松泰有冇問題
松泰係咪狗

功能組別呢？
知不知依家入面係點玩？

唔想投泛民咪叫左你地開個連登黨去選囉
唔係點啊，就係因為泛民唔夠人比人dq晒先搞到今日咁， 泛民再廢都有佢既用處。

真係太多左膠打手
騎劫場運動
個選舉制度，議會制度係有效
洗撚咁辛苦岀黎街頭抗爭？

咁你咪唔撚揀泛民揀禮義廉或其他囉！
無撚得投票出乜撚嘢聲啫！

家陣用支槍指撚住你一定要投泛民咩！

今冷唔dq+自由黨已經夠票
再講就算唔夠過
有本土既人做議員都係好事
多番嗰幾席拉布都易啲

尋晚玩投票散水，完全係將2014果套玩多次

1100撤，冇人和議？ 再定1130，再投過，

1130唔得，1200再投過，投撚到迫大家散水為止

現場義士自己覺得危/攰，要撤，我冇異議

但夾硬用投票迫人係留/走二元度揀，

就係仆街含家產！

咁你講下當你選舉贏左之後，點樣兌現到迫港共妥協？

咁提醒啲人登記做選民同埋教人點拆功能組別如何？

樓主真係好鐘意自己推post
咁落力 遲d係咪又想推焦土呀

投左票都唔等如出左聲啦

投咁多年，惡法咪又係一車車咁過

無錯
完全係變相分化 左膠行為
利用羊群心態去控制現場
我身為義士，真係唔會再參與

7月2日 新登記截止，成班學生未登記，宜家6月尾叫人登記有咩問題

我係要投你就會投，關條人命咩事？

點解要將兩樣野綁埋一齊講

唔係人血饅頭係咩？

焦你老母咩

而家777咪焦土緊

咪有巴打搞緊
未做過點知

就算唔過半+唔投飯民
揾本土既人做議員係絕對做到，同埋係好事
點解要放棄

四個訴求可以係上街嘅短期目標， 登記做選民或者爭取功能組別投票權可以係中、長期嘅目標， 建制派亦有可能感受到選票嘅壓力而迫政府妥協， 變相令到四個訴求較可能達成， 所以真係各有各做， 唔需要分乜嘢組織或者政治背景， 就算想分都分唔到。

唔同戰線可以同步做既，而且選民登就截，唔做就冇

少個土共區議員，起碼幾張撐送中banner，少堆蛇齋飯糭，如果出年選到多一兩個鄺仔咁既議員，又可以多份力量去前線保護義士

血債就肯定冇辦法票償，但用選票清算土共一定要做

你睇個投票率 有幾多青年票呀

咪撚就係囉

無錯 根本係成個制度都cls
投左又點？我會投 係公民責任
但無一個政黨係值得 到時寧願投棄票

人血饅頭

搵食行遠啲啦

根本依家大家係尻叫唔好分化
泛民已經係盤算緊年尾選舉 依家勁想cash out個200萬人做票
佢地心知點投 係香港依個議會制度下 佢地做唔倒咩野
但佢地永遠唔會同人講 不停又再叫大家選舉

熊仔頭新片
咪中伏
拉你身邊既人登記做選民

但一樣到時可以DQ你
明白嗎？

班PK未完就收割

你成個post就係引d焦土撚出黎
真係焦你老母啦

咁賭場有佢規定

你已經無得輸

點解唔做

why not both 街頭同議會抗爭無衝突 可以同時做
咪分化啦

點解唔同時進行呢？

有素人/本土投就得
不過個人心中既本土不包括云伯

巴打你呢句都岩聽返好多

血債點可以票償？

呢幾日有份落場幫抗爭者嘅議員，選舉自然會有票

唔好再講咩血債票償啦，好折墮呀

根本應該取消功能組別，入面大量親中人士
呢樣野當年賣港泛仲要有份推
否則投咩都晒氣

我夠話你而家推po都係引緊焦土撚出黎啦，戇鳩

松泰dq咗未？

再講，揾過完全冇講港獨之類既參選
俾佢釋法dq
我又想睇吓

我會投，但棄票囉
如果個制度有效，點解依家要街頭抗爭？
問題係歸根究底係港共政權

又屌分化

你去同果班血債票償撚講啦

改過個口號囉，清算土共，vote them out ，咩都好啦

對家無限資源，少個位可能真係唔緊要，但我地呢邊真係寸土必爭先得

咪就係囉

個議會係work嘅話大家洗撚上街咩

議員完全失效先搞到大家身水身汗呀

無票投，咁夠唔夠票贏先？
當夠票，夠唔夠人喺局入面投贊成/反對票先？

第一步都未做，諗學飛？

選舉呢家嘢長期戰黎架，唔係啪手指就攪掂呀！

個制度有功能組別喺度攪尻哂，我地呢啲一般人已經入唔到手，如果連非功能組別選舉都唔攪，咁是咪雙手俾條命政府攪尻自己先？

個遊戲制度係咁，你唔玩唔通下下衝？有幾多條命衝/行？衝/行得幾多次？

唔好唔記得功能組別近呢幾次都開始覺醒。

選舉係尻做係白費，但無票選連做嘅機會都無呀！

分清楚點解會有街頭抗爭
同時做係得，但唔好烈士死左唔夠2日就血債票償食人血鏝頭咁嘔心

咁鄺仔係有佢作用，如果佢唔係立法會議員根本做唔到個效果

單靠選舉肯定唔會翻盤，但唔代表零功用

我自己只有一樣，

呢個運動有份親身幫抗爭者嘅，選果時自然有票，

議會係失效，但當係獎勵咩都好

唔好再消費死者去夾人投票

邊個有做野
大家有眼睇
提下登記選民就ok夠喇

你都認為選舉係鳩做係白費，

咁你慢慢去做多十年八載，我唔阻你

咁你覺得無用你又出聲？做乜唔做港豬乜撚都唔理？

我會投，但棄票囉
如果個制度有效，點解依家要街頭抗爭咁辛苦？
問題係歸根究底係港共政權

所以搞掂個議會咪唔使出嚟
講幾多次如果冇dq今次係夠票

再講就算非建制都係唔夠一半
到時拉布、揾議員支援示威者都易啲

有本土/素人的話，你支唔支持佢哋？

有做野嘅，選舉自然有票獎勵

搞血債票償係陰陰濕濕借機抽水嘅仆街

睇睇段熊仔片，講得非常清楚明白：

喺截止日期之前攞咗投票權先， 冇投票權就乜都係假 ，到時投乜嘢票或者投唔投票自己決定， 兄弟爬山，各有各做。

咪分化啦。我投係為左錫走禮儀廉同工聯會呢d無恥土共。你想大陸化係你既事。叫人唔投咪益撚左佢地。

我話選舉係無用呀，冇話做豬呀，

你留心啲睇清楚啲字先啦

無錯 係到借烈士乘機拉票，嘔心到仆街

選多幾員去撚狗已經值得

填張表做登記，到時入去投票，夾埋都唔使半個鐘，代價咁細點解唔做

點解成日假設冇DQ

巴打你係港共選舉主任？

我會投，但建制同泛民之間我寧願棄票
如果個制度有效，點解依家要街頭抗爭咁辛苦？
問題係歸根究底係港共政權

有次投票我都係投廢票。
因為唔想益泛民又擺明唔俾建制。

最起碼有得投先，有機會去揀個代議士出黎丫嘛！

侵侵咪發緊功搞香港個選舉制度，睇下有咩出到黎先

又分化撚

投泛民俾佢地同建制攪頭攪頸都係益左建制添

松泰dq咗未？
如果有人冇講自決等議題都dq
唔係好有效既顯示港共墜落咩？
唔係又俾子彈美國咩？

係
但留意返樓主開post目的
係人血鏝頭問題

推你老母
中共係咪好驚保皇狗輸呀
五毛狗咁鐘意分化
我依家負皮上一頁呀

咁係咪咩都唔做呀?

又想焦土呀？依家香港搞成咁某程度上就係因為你班白票焦土撚，成日以為自己好清高實際上就好離地，人哋個個為咗點樣趕走班建制派光復議會努力緊，你就仲喺到講咩泛唔泛民，咩寧投白票，成個post都係三毛仔你就諗下自己咩皮啦
負評上一頁，唔好留言唔該

有素人/本土
你會唔會投佢哋
點解唔敢答

認同應該用返票債票償，
但選民登記到七月二號，依家唔推等幾時。

借問聲一條命賣到幾多票

佢俾唔俾人DQ關事咩

個問題係已經有好多人被DQ喎

唔DQ松泰都可以DQ第個喎

血債票償真係票你老母

字都唔識睇，好行夾唔送啦

你當呢幾日上街啲人死左定俾你食左？

放心交比泛民做啦
佢地好有經驗
我地又唔洗成日上街抗爭呢樣果樣
何樂而不為？
smart play 香港人係好聰明既一種人

又光復議會

你答下我又功能組別又DQ，你點光復？

念力光復呀？

咁全部跟松泰政治立場，點dq?

同埋你選民啫
登記選民、投個票有幾大成本
有本土素人投咗出嚟俾佢dq先選
唔使都未算就自動唔投，
幫中共清除敵人咁撚戇鳩

五毛分化狗最近失勢，要博業積

笑撚左

信泛民，有今日

如果我係五毛你都仲幫我推po ，你仲弱智過狗啦

你估我冇去咩 難聽啲講句 有半數否決權 我地洗日日咁辛苦?

你投乜嘢票自己決定， 但係你一定要有投票權， 所有連登仔都唔應該放棄自己嘅投票權， 我哋嘅投票權一定會對建制派造成壓力， 進而對我哋嘅訴求好嘅影響。

做左好過冇

你確定可以全部參選人跟哂一個立場？

選舉好重要喎

我明大家辛苦，但選舉係唔可以放係抗爭活動嘅第一位

選舉最多係用黎獎勵有幫抗爭者嘅議員

咁咪自己擇代表到自己既人囉而家叫人做選民又得罪你？多一個方法都係方法

各有各做啦

冚家鏟講多哂氣
你依家只係需要登記選民

到時出咩人
有冇本土/素人冇人知
真係冇先投白票都未遲
唔撚使咁撚早驚撚咗中共會dq
然後自己唔登記幫撚佢踢走眼中釘
屌你老味

如果重要、有效果，點解會搞到今時今日大家咁辛苦去發夢？

而家唔諗點拎過半垃圾會議席等幾時?

吊你老母 叫人出黎登記做選民呀，唔登記到時票都無呀

你理撚得人係咪血債票償，票債票償 定盡公民責任，宜家就算收音機，電視都叫人登記架啦

你唔鋸到時咪唔投囉，無人代表到你，你咪唔好投囉

Why not both

泛民諗左十幾廿年添

以往無人諗點進攻功能組別同埋紀律不佳搞到贏票輸議席

屌你老母臭閪
登撚記咗選民先
有冇用到時再諗

冇議員幫手6.12都未必成功啦

放心交比泛民做啦
佢地好有經驗
我地又唔洗成日上街抗爭呢樣果樣
何樂而不為？
smart play 香港人係好聰明既一種人

血債票償無問題，記住我地香港人一條心勿分化

投建制=三毛

選舉啲人自己都鬼打鬼，

點會有紀律可言

大家投哂俾佢地，佢地自己都互𠝹

多管齊下好冇 因為2號係deadline 所以先希望吸引多啲你做選民嘅人出嚟
其中一個方法就係要建制派收皮 強迫政府聽民意

一句講晒，你泛民要拉票，叫人登記選民，冇問題
但好心唔好用「血債票償」呢啲咁撚肉酸既口號
做得好自然有人投畀你

我係唔投呀，我係度講野得啦掛？

我都阻唔到你去投架

不過我就講我自己睇法

Agger

今次認同你

突然間多咗幾十萬人登記做選民已經足夠嚇到政府同建制派瀨尿啦， 咁樣做有乜嘢唔好？ 代價只係每個人嘥十零分鐘上網登記， 真係非常有效益。

又焦土割蓆？樓主on9 定on 撚9?

港共表示：

五毛新acc，第一次幫中共分化，比次機會佢

會，我係好想見到香港獨立，全面反共
只要同自己政治理念相符，就會投，呢個係原則
但建制同泛之間，寧願棄票

重申，樓主係針對梗人血鏝頭問題。

因為上屆有班仆街叫人投白票 係咪你呀？

你都阻唔到人講 血債票償

各有各做

Btw 6/12之後已經有血債票償 呢個term

咪講撚左會投，但同自己政治理念相符為大前提
樓主從來講梗人血鏝頭可恥，明？

你做到野證明咁樣係work自然有人投你啦

而家係證明投你都冇撚用呀

仲食人血饅頭變選票

thats true

人血鰻頭做宣傳可恥，明？

血債票償 唔係冷血就係偽善戇鳩

睇到呢4個字就作嘔

投棄權你都講得出 笑撚死人咩
投棄權咪等於推建制保皇入埸
自己想像下會點

好撚中

簡明扼要，一推再推

未登記做選民要7月2前登記，咁早d講冇咩問題喎，同等多人d做返d野都好正常，咁你都要分代？定係你係對家驚失票出黎開鳩post等人唔好提呀？

好過你 唔清唔楚就係到尻up
呢個term 6/12 之後已經講緊

就係太清楚你班人拿拿臨想收割等選舉咁撚核突呀

點解我要含撚投泛？
我票係我手，投俾相同政治理念既人係原則

同埋左膠呼籲選民登記無問題
但標榜 血債票償 做宣傳拉票先最仆街

兵臨城下仲選選選

選遲一陣洗死呀屌你老母

你個post講既野 時間線錯哂

原來係五毛黎，ok今次我撐你幫你推下等你多五毛買飯食

7月2就截選民登記
而家唔講係咪佛誕先講？

有講錯咩

612又傷又流血

轉頭有烈士跳樓

頭七未過就血債票償

講果班人自己唔撚面紅架？

on9
個制度唔公平就放棄唔打讓曬成個議會俾佢？
到呢個時候仲咁政治潔癖？
各有各做
所有抗爭方法都應該試

係好撚可恥

你當我係五毛仲幫我推？ 咁撚戇鳩嘅你？

你老豆老母都係弱智生撚埋你出黎頂

其實點撚樣人血饅頭
假設到時真係泛民夠票
入到去可以推到監警條例 下下同建制保皇唱反調拉布
算唔算係完成到烈士部份遺願
定係大家覺得可以拖得嬴政府

根本問題就係有班仆街唔撚投票 可能覺得咁好清高 想唔跟個system玩
日日發夢突然有日會港獨到 但現實廢老就百幾萬票投曬建制保皇
搞到修列 明日大嶼 國歌法呢D咪直過囉
淨係睇政府都知宜家政府係當泛民無到 因為無票無權
議員無票無權都唔理 會唔會理無權無勢市民

叫人投票做乜撚?

咁嘅話支持其他巴打寄信等國際制裁班仆街會唔會有效好多？

無人叫你投泛
你照可以投素人
但你投棄權=ON9

利用血債票償做拉票宣傳先最折墜
無話唔登記，但唔好利用烈士做拉票工具囉
無人唔知泛賣港賣左30年d黑歷史

迷信鳥籠議會既人，你係改變唔到佢地，要佢地自己醒悟，佢地每次都會覺得「This time is different」，03係咁，14係咁，19都係咁。

佢地成話日「時機未到」，但就係唔明白如果每個人都覺得「時機未到」，咁時機就永遠都唔會到。

況且，議員都唔係完全冇意義，的確係幫到抗爭者[/u][/b]，你咪畀佢地買張贖罪券囉。

希望 2020 之後佢地真係醒到，唔再迷信偽議會，願意從外力、自力本身，推翻整個制度。
Help me God.

唔好屌樓主同靚女啦
佢地都係義士
不過兩位聽我講幾句

首先
你地係清楚香港立法機關係不健全
所以你地應該明白
雙普選先係終極目標
而呢個目標唔係一時半刻可以搞掂
長期抗爭就係要be water
任何能夠造成對手壓力嘅手段
都係一種戰術
去投票不健全議會嘅唔係你嘅目標
而係爭取健全政制過程中嘅一項戰略
就好似勇武前線咁
勇武從來唔係目標本身
而係手段
亦都係點解和理非可以同勇武合作
因為大家都明白
呢個只係過程

其次
有功能組別，有DQ
投票係咪等於0？
絕對唔係！
1.即使議會有大量功能組別做投票機
政府普通議案/重大議案都分別需要
取得一半/三分二嘅讚成票
而議員議案需分組投票
所以直選議員只要過半就能夠守龍門
2.退一步咁講，你話選咗都會DQ
但只要民主議員基數夠多
對方係咪仲夠膽一次過DQ哂你地？
有人權法案，加上人數多的話
對方要DQ你嘅壓力就會增加
即使到最後唔夠人數
多一個人，就多一分力拉布
爭取時間比市民抗爭
3.立法會不健全
但區議會嘅重要性？
唔熟區議會嘅你
可以睇咗呢系列嘅片佢

區議會有大量經費
決定最直接區內民情
每比多一個建制議員當選
就等於多分一舊錢幫佢地助選
用埋香港人D錢去搞小白象利益輸送
咁係咪冇所謂？

最後
一如上面所講
呢個係手段唔係目標
即使到最後效益或者不如預期大
但係投票同抗爭係冇對立關係
你投咗票係咪就抗爭唔到？
投一票阻你唔洗一個鐘時間
而效益一定遠大於呢一個鐘
唔洗各有各做
兩件事係可以同時做，一齊做
唔好畫地自限
be water
多做一分，唔係同時只可以做一樣的

多謝你地嘅付出先
為咗最終目標而一齊努力吧

屌驚你冇飯食呀，狗都要食飯啦，五毛本質雖然賤過狗但都係人黎，我幫你係幫流浪狗咁幫所以唔洗咁激動我明白你做開狗一時三刻比人當返人咁睇係會唔開心，收左五毛存夠錢睇下有咩好食，今晚唔洗食狗飯開心d啦

多謝你令我邊屌邊笑

你繼續幫我推啦

你訓撚左幾多年? 比例代表制最多嬴20席直選,功能組別最多俾你10席好未?
你想點樣過半? 學帶妖尻UP下就當嬴到?
仲有未計DQ你班人

請問現在中共控制立法會你可以避免過半後無DQ?

仲有最後泛民從來都唔做野。唔係今次呢個議提影響到大部份香港人,搵鬼理尻你咩屌你老母

你意思係咪乜都等外國制裁
攬炒當嬴 到時佢做大灣區人 收住港共錢 日日利益輸送
屌你咪又係香港人受返
點解唔可以both
議席又無 又要留係大灣區做廣告廢老

無話唔會，我已經係選民左好耐
只係建制同泛之間，寧願棄，明？
但泛叫人登記咪得，洗撚血債票償做拉票？
件事都未完又即刻掛住選舉
但偏偏個選舉投票制度咁畸形，當年泛有份造成

( Show Blocked User - 萬寶之路 )

宜家咪講撚緊搞功能組別

OK 你意思姐係如果係個system到唔可以100% 嬴到就放棄唔玩係咪咁
仲好意思講DQ 如果個6席無DQ 日日係到投反對票 都夠玩啦
好撚多細案都係差幾票架咋
仲問人訓撚醒未

咁唔需要拎烈士去消費佢嘅犧牲，

我絕對支持宣傳人去登記做選民，延續（半殘）議會嘅抗爭

但，頭七都未過，見到周圍啲人用「血債票償」嘅口號，根本就完全唔尊重，或者直頭冇尊重過烈士，眼中只係得選票

咁樣唔肉酸，仲可以係咩？

唔該，成個抗爭唔只係得選舉/立法會議席
而係講緊全香港人嘅生存空間，成個族群嘅存亡，
議會抗爭都講緊廿幾年啦，仲將個焦點放曬喺個半殘議會係頭痛醫腳，完全失焦，要同時搵其他方法，唔好死jer住一樣嘢去做好唔好？

烈士泉下有知，見自己犧牲換嚟嘅唔係果幾點要求，而係選票，會好失望㗎

唔該，我只係想你哋尊重返烈士啫，就係咁簡單

當影響到大多人果時有人出黎幫好過冇幫人硬食啦

血債票償 登記做選民
血債票償 踢人出局
我都聽過

血債票償 齊投泛民
我又真係無聽過啦呢幾日

講梗泛個宣傳手法可恥呀屌
叫人登記咪得，洗撚血債票償黎拉票？
本身仲諗住暫援收貨等到7.1再遊行
屌佢老母 明未？

係囉可
但推血債票償做拉票既人係邊個呢？

再簡單咁講
宣傳登記做選民呢樣嘢本身就應該keep住做

但用「血債票償」呢個口號去宣傳，只係消費烈士嘅人血饅頭

根本一開始就唔需要用呢個口號去宣傳

班連燈仔囉

又玩分化
你槍又無甲又無
得張票都唔好好利用
咁你想點

好行唔送，快撚啲死

立法會冇用
咁其實街頭抗爭都冇乜用

登記選民得番十零日
係有迫切性

呢個唔係分化，而係講緊你嘅宣傳方法有問題

唔好下下將所有問題嘅解決方法都引導到選票身上先

呢句野根本就自己搞出黎
Tg lihkg都好多人咁講

唔投建制咪又係含撚投泛民

本土果啲DQ哂啦

畀順民一步步黎，雖然佢地沉迷偽選舉已經超過廿年，剩落既時間亦冇幾多，但如果今屆都摑唔醒佢地，咁都冇法

我都好想知源頭係邊度黎，

屌鳩我負皮我果啲，不如答下我？

唔係唔夠膽答下話？

連登仔

企得愈前愈清醒既人，就愈好辛苦

呢幾年以為自己慣左，原來都係唔慣，

都係忍唔到口要講出黎

真心，我見最落力叫人登記做選民既係HOCC
但佢都只係叫人盡公民責任

政棍梗係要選票

同埋要籌款

616見到乞衣社記有埋籌款箱

放心啦而家班靚仔都唔係聽呢啲泛民癌講嘢

已經唔會再好似雨傘嗰時俾人點來點去

好彩早幾年雙學收咗皮 如果唔係而家仲係咁仆街

ok 夠票個陣又同中聯辦傾
又改議事規則剪布
而家唔夠票先識聽民意
收皮啦

血債票償
根本就唔關烈士事
613 我見我好多朋友都係咁講
點解血債
係因為嗰日黑警打人打到流血
根本就唔係消費烈士

嗰啲咩

饅頭雄
五比零
區樂軒
朱凱廸

係咁爬山 ，之後出嚟搶大台都收皮
今次真係比以前更有希望

鄺俊宇 你唔叫我都會頭投

你嗰啲咩饅頭雄 朱凱廸 林卓婷 係垃圾之中嘅垃圾 完全唔需要比面

去中心化大成功

呢幾年拆大台嘅心機連本帶利返哂黎

幾撚搞笑其實
得蘋果同橙
叫人唔好投蘋果 = 幫橙賣廣告
素人就照當橙
啊你咁又唔出黎選比人揀下
一句到尾 想投獨派 但獨派又唔撚夠醒 未入到去已經玩野比人DQ埋
跟住唯有唔投啦 開下post屌下叫人投棄票算 行消極主義 投票無撚用

最後咪又係建制保皇得益
總有人係成日發夢可以一步到位

呢班仆街早死早著

縮係後面等選票

Agger

鄺仔我都認為要獎勵下佢，其他就不了

總之大家都攞咗投票權先啦， 宣傳口號係可以改嘅。

咁投左十鳩幾年，到左位未呀

地獄十八層都到啦

其實講過咁耐，到底有邊個泛民話要血債票償？

係改就好

你班人不如返去玩焦土算啦
出嚟根本冇意思

借問聲一句6月12/13號開始先講嘅嘢點樣消費6月15號死咗嘅人？

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

唔食人血饅頭=焦土

癌上腦呀你

“Over my dead body”

你袁木黎架？ 612冇人受傷冇人流血？

你咁撚冷血嘅

你一開始就話呢一句野係消費烈士
不如你解釋下呢句野點樣消費先啦

血債係講緊612個血喎
邊個話係烈士？你呢幾日訓著左？
同埋票償只係其中一個方法
未贏當然要繼續出黎發夢
但叫人登記做選民係冇錯

可能烈士唔係死咗既人掛

消費烈士都唔係我講嘅 打手唔該高質少少

我係問你

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

楊關鍵：「案底令人生更精彩」
“Over my dead body”

你第一版話呢句野係消費烈士喎

淨提人登記唔撚得既
係要催谷血債票償做宣傳拉票？
為左選舉洗唔洗件事岩岩發生白熱化就拉票呀？

睇錯咗做樓主

屌仲要係烈士一走第二日即刻叫投票 即刻出黎食人血饅頭

捉字虱呀？

流血受傷死人，全部想透過「血債血償」變選票

賤撚到咁，仆街死啦去

係咪想玩多啲大白象，厄晒庫房啲錢。就係因為班保皇黨

咁係因為7月2號截止啦傻閪
仲有今次仲有大把本土出

咁你答得未啊

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

你李卓人都認咗個喎 你有咩解釋啊

梁義士屍骨都未寒，咁撚快就諗選舉選票

你地驚唔驚7月14有野係你地屋企搵你架

咁撚折墮都有嘅

你自己講㗎喎

邊撚到有全部？
當出黎啲人冇到？

岩呀 鄺俊宇唔係泛民 無份傾計係咪
都正路 不嬲私怨行頭
仲覺得可以發下夢有一日可以衝出個system
中共係醒既 由得你玩
到到2047年中共行一國一制你有撚say咩
你就話2047年前大家一齊投棄權票玩無聲抗議

你快啲答左我先啦

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

係咩？ 我想知邊個出，睇下投唔投得過

唔係收埋唔益大家下話？

咁就要利用血債票償做宣傳？
要宣傳好多手法，但唔係咁樣

鄺俊宇你唔使講都投啦

但係你嗰啲歐樂軒 饅頭雄 林卓婷 朱凱廸 唔該收一收皮先

黃埔已經有紅士家啦

你已經唔敢答我問題 好心做打手都高質少少

記得登記做選民， 投邊個票可以慢慢諗， 冇投票權就乜都係假。

熊仔片推介：

樓主文盲唔識字？

咁唔投票你想做乜啊
日日衝啊
咁不如玩焦土啦

So far 仲未聽過邊個本土派嗌血債票償

開黎見我啦屌你老母

咁咪好似宜家咁

宜家就係話要建制保皇食屎 vote them out
你就含撚不投泛民
內鬥劣根性
屎就香港人食返
做建制保皇真輕鬆

.

樓主九唔搭八

咁你上一頁躝啦，仲留言把撚咩

我又真係好想知
我當你一係投獨一係唔投
結果係獨既on99俾人dq 然後全部都建制
最後班建制幫你過啲奶共法，你又無say，你只可以繼續係香港省做狗
而班建制就一直袋議員錢，做完議員就升官發達/自己都頂唔撚順攞住本英美澳加護照移民
我淨係睇到呢個結果

做泛民仲輕鬆喎

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

你李卓人都認左，你唔係反對啊

議席係籌碼，亦都係政治資源
人地保皇已經開始用蛇齋餅糉，針對反送中之後既選票流失
贏選舉先可以有更多bargaining power去對抗港共
依家唔開始做野，就真係對唔住犧牲左既人

我都好想知道

做泛民仲輕鬆喎

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

你李卓人都認左，你唔係反對啊

完全係冇一個人得到

咁多負評就知香港冇救

各有各做, 泛市搶攻選票, 建制都要忙住守票倉, 唔得閒出黎造謠. 都有用架~

岩呀 我諗你幾年前都係叫人咪含撚投鄺仔架啦

唔應該比呢班舊嘅廢物永續參選

應該趁呢個機會推班新人出嚟 依家係做得野嘅

你都係冇解答到我問題波

你唔開會去日本

你走入中聯辦傾計

你明明有啲嘢可以反對到但係就缺席會議

投你入去有咩用呀

下屆一定做到啦
下屆未得咪繼續食住屎先囉
食到終有一日有咁多open option比你個陣先開始投票

我唔准你咁講

你咁講咪即係或泛民都係建制一部份

仲未開黎見我

短期內上街係要做, 中長期改變議會劣勢都要做, 兩樣野冇衝突. 大家都係同一方向同一目標. 冇議會支持成立獨委員會好難成事. 唔好咁天真以為可以武力推翻政府啦.

屌你咪又係無撚答過我問題 係咁loop 投泛民無撚用
宜家送中修例 泛民係咪去左傾計定係去左日本旅行

喂喂 鄺仔當年投反對查警架 你又叫人投

[深度分析]香港人的勝利方程式

哦咁你咪鄺仔都唔投囉

今次鄺仔做嘅嘢令我覺得可以俾多次機會佢

但比其他人

你個核心問題仲喺度

投左你入去

咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仍然都係答唔到

笑左
講緊下屆無新人投就投棄票都唔投泛民 = 下屆食屎
你就打飛機
無新人唔投 泛民唔投 下屆仲撚有泛民咩
得建制保皇入埸咋嘛 呀同埋鄺仔

仲未講到喎

哦咁我想問你哋兩個有咩分別啊

投你入去咪又係同中聯辦傾計

再唔係就唔開會去日本旅行

仲話自己關鍵一席

真係人無恥則無敵

你李卓人都認左，你唔係反對啊

有票係手 點解唔攞登記用得你幾多時間
屍骨未寒 ？唔投唔通梁義士可以回魂

譚文豪 拍到D狗死都唔出委任證 ; 無credit
胡志偉企最前線 食埋煙彈; 無credit
AY落金鐘站屌狗; 無credit

明曬 做得唔夠鄺仔多=無做
到時入到去得鄺仔一個 發問屌李家超既時間都無
大家繼續係屋企屌廢老投建制保皇

叫人投票,呃人覺得立法會有用點解唔屌得?

係囉
你都講得岀咁多選舉議員畸形種種事例
點解我仲要含撚投賣港泛？有本土會投，無就棄
選返自己相同理念政黨，係咁多

仲有，血債票償拎黎做選舉口號好撚可恥
真義士同真本土從來至今都無咁做，因為好撚唔尊重

選舉議會制會畸形

泛叱不嬲都無恥架啦,係呢個月搵幾個人出下黎就當有做野。打手又可以叫人投佢了

你咁講 我地出黎遊行示威 69 612 616都冇用㗎啦同埋有幾多個係咪全部港人都係選民先 你咁快一口咬定 乜都唔洗做啦

何況烈士死唔夠2日就催谷選舉屌佢老母

愈叫人投,我就愈屌柒呢D人
呃市民呃選票

點解會有609 612 616？
因為選舉議會制度不公畸形，港共政權控制
不嬲都應該登記做選民做公民責任
但不是用 血債票償 做拉票工具

200萬人遊完了, 咁你覺得有無用?

就係人民覺得立法會無用先走上街頭抗爭喎,而加又叫人選你入去呃錢做乜撚?

777:

但點都好過建制先 依家係泛民夠票就可以ban左條例

喂 其實你覺得立法會無用既話呢

你都係要交稅比建制保皇
科水比明日大嶼架
Change or No Change? No Change

巴打可唔可以推薦啲文章拆解下

係呀咁點?

最少唔係完全俾建制班人壓倒式玩哂
上次投票非建制明明推到入去 政府玩dq先搞成咁
但票數永遠有好過無 係政治籌碼
成本又低 點解唔做

立法會幾時有做過籌碼? 成本低? 錢就泛民袋,屎就香港人食

究竟係邊個食人血饅頭？

有人話「血債票償」係人血饅頭，實情係呢班人自己食人血饅頭。

血債是誰人的血債？
我認為係喺12/6、9/6晚所有被黑警暴力對待嘅人嘅血債，食過催淚彈嘅應該都感受到
- 槍彈射頭、警棍打頭
- 中信群眾被兩面夾擊險象環生
- 手無寸鐵嘅人被黑警制服了，再受亂棍亂腳襲擊
...黑警惡行未能盡錄
當事人用選票驅逐保皇黨，何以是人血饅頭？

抺黑「血債票償」之人，好大可能係5毛，借死去梁義士，搶佔道得高地，針對性攻擊泛民，意圖分化反送中陣營，這才是人血饅頭。

不要讓5毛的詭計得逞

知不知入面點玩？
功能組別係毒瘤之一

個4件所謂本土撚呢? 呢幾日去左邊?

咁你咪撚推post啦
從來無講過不投票不做選民
係講梗個手法呀

唔知你講邊撚個,我淨係知泛民20年黎乜都無撚做過錢就袋撚晒,屎就我食左。睇唔到泛民同建制係議會有咩分別喎。
你問下梁耀忠點解有選大會主席唔做,俾左建制人做?跟住DQ人
除左泛民垃圾之外仲有無解釋?

笑左 照你咁講
立法會無用
上街無用
衝又無用

咩都唔做 等死最有用

其實無人叫你做選民 唔街頭抗爭
你可以話泛民人血饅頭 但係咪點都好過班保皇派用議席奶共 香港好危險
立法會係用黎頂住 唔係用黎衝

明曬 烈士有烈士犧牲 你繼續乜都唔做
真 人血饅頭

我淨係講立法會無用,係泛民呃票袋錢用
上街不嬲無用
衝因為2016泛民帶頭割席,累義士被告暴動,而加都無用

係呀,做咩都無用

我相信梁烈士泉下有知
你利用佢個名搞分化
都會咒到你全家落地獄

屍骨未寒——-咁快諗選票？
2者毫無關係
3 5毛真係唔撚講邏輯

呃人好有用
繼續呃人投票,我就一直追擊你班仆街

究竟血債票償係邊個諗出黎 其實經過呢幾個星期之後投泛民既人一定多左 叫人出黎投票懲罰建制派又好 咩都好 講血債票償真係比人覺得係食緊烈士既人血饅頭

又去返鄺仔個point到
譚文豪 拍到D狗死都唔出委任證 ; 無credit
胡志偉企最前線 食埋煙彈; 無credit
AY落金鐘站屌狗; 無credit

全部呃錢呃票狗
你係屋企為香港人為烈士好大付出呀 感動到想喊

議席一日係度 人工唔係泛民都係對家袋 有分別咩？
成本低係指投票又少輿論壓力 少流血 點解唔做？

2019 6月前呢?
10萬蚊一個月,出黎講兩句就有credit.喂呢D應份wo

你屌黑警,都話班人有糧出,俾人屌係應該啦係咪?.?

除非你泛民出黎解釋立法會而加無用,點解做到有用。唔係一定屌到2020

本土派義士們
我知道你地好討厭立法會
因為你地全被DQ
好妒忌可以參選既同路人

所以我地提出血債票償果陣你地先咁大反應
放心啦
我地關鍵一席會帶香港人離開抗爭既循環
同埋講真今次功勞係我地做受害者比人打
唔好講到勇武撚有幾大功勞 真心no offense你地無咩作用
包括梁烈士本身 都無令到16號發生d乜
簡單d講 票我地應得 功勞係我地主流民意度
你地投就投唔投唔好講咁多野

兄弟爬山 向自努力 勿分化

泛民建制袋對香港人有咩分別?

成本低又點?呃尻人選票就要屌架啦

你咪出黎解釋面對DQ,國家選舉機器,你點撚樣過到半數囉。我咪唔屌泛民投票黨。唔係ge話就係呃人

屌你老母啦食屎狗,你叫人投泛民就得?點解我唔屌得你叫人投?

[black]投票係把關[/black] 面對咁仆街既選舉制度更要團結 頂住 唔係由9佢
立法會一面倒向中共 只會更快玩完
對抗愈惡既政府 愈要每一小part都做

平日唔講太多嘢
但放置投票呢個諗法好嚴重 希望大家唔好跟車太貼

把到d乜?
一個唔公義選舉參加黎做乜? 你打拳,賽制唔俾你起腳,對面就可以,咁你仲參加?

我而加係叫泛民打手出黎講解下點樣做到過半數
高雄發大財?尻up呃下人就算?

係呀，最好60制DAB ，咁就對得住烈士啦

終於有個有意義討論
的確立法會議席同投票都係畸形
而且有本土我都會投本土
但事實係好多區根本無
然後我地跳到結果
因為大多數人無本土派投就棄
結果係繼續變香港市

我唔鼓勵人係有得揀本土既時候投泛
但無本土既時候情願含淚投泛民博佢仲有良知
好過投棄權變相推100%係狗既建制入去

呢個世界並唔係所以野非黑即白
同埋我無聽過有人用血債票償做競選口號，見親都係連燈
我只係聽到電台903講
用你既選票，將不代表你既聲音拒諸門外

收皮啦 又分化

索尼兄 我放棄同你講
其他人 請各位諗清楚 唔好放過任何做到既嘢

血債係講緊跳樓義士 呢句野16號先出現